沙拿=水貨

躝啦

打後抽

ok

屌你燈到門前一碼tap in

沙基利狗咁都開唔到齋

仲要臨完上半場

入左

撚有一碼咩 5厘米都唔知有冇

靠沙基利carry

ching sick ball

個距離仲短過我碌jer

咁真係好短

吹牙